中肺炎嘅狗察違法警察通例

快推‼️‼️

帶個外母住狗屋係違法㗎，吖蛇

自推

推

推啦

幫你spread

然後pk鄧跳出黎話佢批咗

推到有人搞佢

根據通例 即係老豆老母都唔住得
應該好多人犯咗

之後警務署長就會批准

推爆佢，唔該‼️‼️

一哥話得就得啦

直頭改通例啦

推呀 !!!!!!

可能當佢工人

支持武漢肺炎嚴正執法依法治警

高層：屌又要改例 你地生性啦

唔推唔得

話唔定係菲傭黎

推到佢仆街死

推撚到佢仆街

阿SIR唔會知法犯法
唔該唔好老屈

push

佢咪話同意左咁咪得

屌你唔好嘈啦
最好男家女家全家住入去
如果唔係點死全家

Pk鄧實話批咗

推唔郁！

pish

當老母係工人啦啲冚家鏟

殺人都包庇 呢啲佢驚閪咩

Push

2020仲信有警例

推 雖然知道冇用 小強肯定話批咗

禁錯不推文

屌完老婆屌外母

Tui

黑警強：果個係工人，有乜問題？

拆解三招：
1. 𠵱個肥婆外傭嚟
2. 外母3p做二奶
3. pk鄧：「我上一秒同意咗。」

照推

成個警隊俾佢一個玩謝左啦
明知發燒仲去食飯 醒目仔

小心炒車 可能佢老婆全家都係狗

光復香港

有腦就唔係黑警啦

又要推喇

Pushhhh

推私人法案告啦
白鴿公民黨做野啦, 唔該
無理由乜都許智勇搞

tui

推呀！！！

Oh

推

可能老婆先係小三，外母同隻狗搞埋一齊

依法呀拿 違法就要搞

警察通例員工守則嚟炸，公司唔做野點私人告呀

推！！

嘩屌

黑警呃宿舍,依加有報應

推，叫記者問

屌條通例根本形同虛設

唔會話幫條黑警, 不過依個規則又幾ON9

psih

死黑警 知法犯法

行咇都要有委任證啦
犯哂通例又點
佢唔拉你有乜計
仲信啲狗有誠信同信一國兩制一樣

本野廢嘅

屌佢老味有邊個黑警唔係知法犯法架？
唔可以慣

就係犯左法先會冚家產

推 手足好摩擦力

聽日就改埋通例
咩事都無發生過

其實肯定咁講

Pushhh

任何人犯法都要拉

又要改例

就算有應該係聰聰或者曾偉雄批掛

推佢老母

佢死左 咪無得住囉

告佢啦 又犯法

ICAC

推!!!

唔緊要啦，好快個狗宿單位會騰空出黎

推佢外母閪

大家唔好推，對死人寬容D
快D變返positive 唔該

警務處處長同意，完

官官相衛

有冇記者朋友問下佢地

香港仲有法律嘅咩？對d狗黎講

全球最大飯聚集團：香港警察

拉佢老母

咁小事一定站有既定程序處理啦
佢地殺人都冇責任啊
不過點都要推到佢仆街

推
推
推

同特權階級講法律

黑警係可靠證人

又食又拎呀嘛，得閒可以起雙飛呀嘛。
警察通例？一早違反咗啦！

push！！

成家快撚啲死la

摩擦力

唔會係當受供養子女？🧐

仆街

WOHO 推鳩你老母臭閪

啱㗎啦
咁先死到全家

話左飯聚集團

Pish

傭人

屌你老母死黑警
抵撚死

無錯 老閪都話批左

幾時批？

阿蛇 今次點拆

2020仲講香港法治
楊大狀副dead body搵到未

零晨改左例

飯聚集團：已事先得到批准
然後快快手搵1哥畫龜

推呀

人地有pk tang 所以合法的

寧得罪拉登

推左再講

唔好俾佢停

大力推

文件呢？

pp

雖然通例無撚用

但照推

係犯法架啦 吹呀

今時今日都唔知有咩例佢地會跟，唉

個肺炎佢都批咗

黑狗死全族

殺人都攬佢地
偽造文書點會做唔出

炎症執法

@專業清算師

press

721 831

警察通例佢地睇架咩

開個fb/ig/twitter post 叫人幫手發大佢啦

因間即改例你睇

巴打都係清算師

明知佢實話批左都要照搞佢

母女丼

啲狗無乜道德觀念
慣左有閪就屌成日亂倫

當外母係傭人咪得

推上立場同蘋果

噢 推

嘩 大大粒花生

仲有用通例？

好熟wow

飯聚集團你估流架？

推呀推爆佢呀

鄧炳強尋晚特事特辦同意

推一推

推啊

留名跟進

屈蛇

唔理有冇用，推左先算

😂😂😂😂😂😂

PUSH

笑死 推

法治呢

推......

百病

我唔知咁多，規矩就係規矩。唔遵守就係唔顧法治！

嘩，咁樣仲成世界

4點半：外母為該單位的傭人

依個一定要去公務事務局投訴

仲好，真正冚xx

唔理膊頭有冇花
最緊要個肺有花
惹埋仔女同阿媽
三萬警畜死全家

全家不得好死

at清算師

狗賊部pprb出黎講吓啊

啲字好細粒，推畀其他巴打睇

快快pish

煲大佢

突破盲點 推！！"

推比 #專業清算師 睇

啲警甴無法無天唔代表件事係合理
全部警甴都要有報應

外婆係老婆肚臍嘅伸延

推爆佢

人哋5科合格都做唔到
體諒吓啲弱智仔

你點批的?

記者要幫手問下，同埋叫佢交份formal 既申請fo出黎
如果佢交唔到出黎就
如果佢交到出黎都要驗真偽

抵啦

哎吔 咁唔小心呀

佢食埋外母

推到佢仆街

咁都比你捉到

推
最緊要人唔好無事

轉頭就會話署長批咗架LA

無一隻無辜

Wowoowow

推吖屌

第一日犯警例咩

笑死
咁都發現到

推到上去咪答你內部同意咗

禍不單行啦食屎狗

點解班狗做乜都可以犯法

推啊！立場、蘋果。

犯法就要執法

外母計傭人

Push.

打落水狗

ok thx
即刻改通列

死啦去 知法犯法

call sick去飲

哇推到佢含家產

申訴專員公署見！

推到大總統出信

屌

唔需要向公眾披露
我pk鄧話係就係

狗犯法係基本

樓主係狗黎
得狗先會注意到呢條通例

白警

可以搬去新屋嶺

，

推
但pk實話批左

推死佢老母系

偽做文書

等睇解釋

推到黑警死全家

議員記者

哇

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

查左佢老婆番咩工未?

推啦屌

推丫

可能外母都係警察

Push
外母

一定改例

小三你老母
二奶

推到蘋果見到

知法犯法

推呀 黎呀 想睇佢病完工都無埋

條通例唔係可以隨意搬龍門既咩?

聘請左外母做鐘點工人打雜

保護警員同警員家屬私隱呀

大大力推

最緊要人有事

推上報

推！推到狗官解釋

特權階層到你管？

我估好多都係咁

9成同外母有染

曬氣
今時今日
法律只適用於限制一般市民
狗就算打家劫舍都無事

推！

清算師全面進場！

Ohohoh

你upload相之前剷咗metadata未? 睇到曬你嘅GPS位置、幾時影同電話型號!

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4 8個apps! [已增 iOS apps，順便執過個po]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

TUI

香港警察，知法犯法

推

Pk話批左就批左？
點都要有返張紙申請記錄

人地好慘架

推爆佢老母

咁都仲有紀律既？記者朋友

工人黎

做咩幫人兜

推到你仆街！
執法者知法犯法

推能死你武漢狗

香港係法治社會呀嗱

自爆

大力d唔該

推到無得住

咪咁啦，屈佢罰錢算啦！
仲要靠佢家人搞到全幢爆發架！
趕佢走點爆呀？

呢個要推死佢

而家D狗跟本無視黑警通例啦

清算師

記者

去邊度report佢 有無link

樓主依家先知香港所謂既警隊，係偽紀律部隊咩？

有撚法治咩黑狗做乜都exemption

有名你叫飯聚份子

...

推左先

警大哂嫁，唔會有錯嫁

推唔到

全港最大飯聚集團

知名飯罪集團 有名你叫啦
老強非禮偷嘢都齊 大家都眾所鳩知架啦

8個月前已經違緊啦
同埋最尾嗰句無敵架喎
有狗頭同意就可以

不過都幫手推

唔係鄧炳強解話就得
要盧偉聰出嚟解話
或者係再上一手一哥

推死條死黑警

send 比專業清算師

千祈唔好推

推俾清算師

點解個外母是傭人....

一哥一定批咗啦

推

不過瞓完醫院都唔會出返嚟

要往死裡打

推 唔好諗住死左可以冇事

吹呀?

嘩，陀炮惡晒

推左先講啦

有人犯法就要執法

武警就死返上大陸啦

係邊到都見到巴打你

Umm 其實有無可能只係暫住 因為只要唔寫呢個係通信地址都得

禁制令都可以偽造，仲有咩文件偽造唔到？

好老實好撚多公務員都係咁樣

放心 聽日個通例就包埋雙方老豆老母

咩係警察通例？
冇出現過喎

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

喂屌係喎

有理無理推左先，睇死佢之後改通例

721 831 101 1111

推推推

一定大把人中
唔怪之得死都唔想要獨立調查，因為一定個個仆街

咁多個月以嚟佢哋有守過咩

申請就得,
有處長批准就得, 消防都係咁~

PK鄧： 警察通例已成歷史文件

林大總統又要出嚟啦！

哎呀呀～

推呀屌

唔好以為冇人知啊，啊蛇

商機無限之。醫護集體大移民

推啊 雖然p牌推唔郁

Back day 話批咗都吹佢唔脹

母女丼

做條幸福的賓周，老婆18 歲，外母34 歲！

推到佢瞓街

警務處處長批准……得啦你班友，條粉皮一定幫佢

警例夠話要show委任証啦

容易啦，向住燉丙強豎起姆指，就會立即得到批准

Back date 唔係小熊維尼嘅專利嚟咩？

黑警殺人都冇事, 呢單算把啦
望佢之前spread開好過啦

狗好似會屌老母
無性